昨晚8:30大量便衣狗在旺角捉15-16歲的

好多便衣狗，打到爆頭流血，最後上白車

做乜拉個細路

便衣狗

爆左架巴士呀麻

點解夜晚先黎 仲要冇人知得鬼知

唉

黑警而家打人鳩捉全部仲變本加厲 屌佢老母

再旺角只會送頭，雖然好唔想用送頭呢兩個字，但事實係每晚都有被捕

小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵

正視聽

唔係武裝殺狗果d根本唔應該靜靜雞
快閃裝修有和理非人數掩護減低左好多等險

唔好一刀切叫勇武有行動力既手足地下化，咁做等同邊緣化自己，冇support=高風險

求下你哋唔好再係旺角快閃
琴晚同前晚已經比便衣捉左好幾個
係未諗到方法之前都唔好再去好嗎

小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵

小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵

唉
好多便衣狗

啱呀
推比多啲前線睇

旺角好多便衣狗

小部隊式係大馬路快閃唔再可行

根本就唔應該再喺旺角快閃
依家啲狗轉晒策略，多咗好多便衣狗丶一見到有手足聚集就call台，搵狗車喺附近埋伏
但係我哋仲同以前一樣毫無進步

而家佢係啲熱門地方派便衣狗，你少人快閃嘅話即刻拉

解決方法有兩個

1 唔好再喺過往兩個月玩到熟曬嘅地方快閃堵路，有便衣狗監視

2 人越多便衣狗越難行動，另外因為越來越多車巡，亦要多啲哨兵

推😭

要轉場快閃，旺角玩得多佢響旺角放大量便衣狗，咁就要去其他地方，佢冇可能全香港放滿便衣狗。

推

姐係長期周圍都有便衣

原來11點幾又捉兩個，同一班便衣，戴口罩

條黑狗將支雷鳴登上膛呀!

死黑警